其實選立會，唔使宣傳都得啦

呀哥，成日賴人唔努力幫你宣傳，又話人焦土又盛
你地4年咁耐係立會做過咩大家有眼睇啦，仲有野好賴
如果你係做得好既，我驚你下屆唔出黎選咋

政綱同政績係得嘅，使L下下話"告急"咩?

新參選嘅，就話唔知佢嘅真正政治取向啫，搵件老狐狸出嚟翻閹，又有前車可鑑，知道新世代選民根本唔buy呢套忽然民主，就搵件後生嘅新人選啦，至少仲未開過空頭支票

而家連余若微都變到咁撚on9